有無人中意聽蘇聯軍樂？

Semeon Tchernetsky 出好多佳作

蘇聯國歌

民謠變軍樂

人民的軍隊 同 斯拉夫進行曲

唔知算唔算

列寧的黨，人民的力量，
把我們引向共產主義勝。

除左列寧時代， 其他共產黨都係掛羊頭賣狗肉

Prokofiev:

入嚟就係搵呢首

聖誕串燒 (蘇聯版)

做野聽住蘇聯軍樂會好亢奮